有無人準備入手iphone8?

諗住換8 plus

8

應該換8
Face id 不了

8 好on9 , 唔上唔落

係個機背可以一J

可能係最後一部TOUCH ID 機喇

就街selfie

變PAT 屎講野

gold finish幾靚

我係炒車炒爛左部電話先等換
唔係我都想部6仔再戰一年

然後走去用case

梗係買X啦

利申: 用緊And機

iPhone 8 9月15日3pm 自動購物車預訂Link (Apple Online Store Direct Link)

3pm 自用好喇
8 應該無得炒